馮檢基：我是補選的唯一答案

屌佢老母

銀河唯一的秘密,補選最傻人物
建制朋友,性格碌柒,關愛座對質

老馮愈要出頭，就將會輸得愈慘